比人拉左嗰班 好可惜地 冇人會幫你

黎緊想衝嘅都冇人會可憐你
已經比人拉左嘅 我同你講聲對唔住 係咁多 冇野做到 只能夠講你做左無謂嘅犧牲 而有好多人都唔明呢一千人犧牲左幾多 反而自己上下連登 睇下post就覺得好暴力話變質變質 口講唔割 身體卻很誠實

當睇住連登話運動變質有千幾正皮
話運動唔同左又有幾千個正皮
我就知道 呢班人遲早會遺忘你地 而呢班更係大多數人

唔係我黑心 正正就係我身邊朋友都比人拉左 先明白點解我地要不斷搵緊新方法 嘗試先係我地唯一出路 搵盡任何辦法令政府有機會放過佢地 好可惜嘅係原來五大訴求喺某班人口中只係口號 而稱呢班人做義士只係佢地心中能夠做嘅事

最慘係睇住呢班話變質嘅人 問點解要破壞 問點解要打人 問點解同69唔同左 點解同運動初期差咁遠 我同你講我地初衷從來無變 但請問你呢3個幾月係咪比人打暈左？發生左咩事你會唔知？我地變嘅係行動 並唔係變質 比人打壓 比狗打比狗拉比黑社會打一路發生 你想唔改變？定係你仲活喺自己溫室入面？

最後我都係唔會放棄 為左呢一班隨時坐十年嘅人我會盡一切所能去救你 我地呢班“四處破壞”嘅人 可能真係變左質 因為我地最起碼會為我地呢班犧牲左隨時坐十年嘅人 而盡任何方法去救你地 而非為左呢班連登開post同睇直播就覺得暴力嘅人爭取任何野

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

好多人都攞住人權法案打飛機
真係唔知講乜好

標題黨又想帶風向不推文回覆

此po已完

個個睇都未睇 收皮啦屌你老母

撐樓主

支持樓主，班仆街葉公好龍。

死契弟5 毛死全家，想分化𨳒你老母

屌你老母標題黨

少啲講啲負能量嘅嘢啦，而家場運動完左啦咩？你要幫？知唔知點先幫到呀？係要贏呀！贏左我地想點幫都得呀！輸左全部人都仆街！就係咁簡單！義士嘅付出大家都冇忘記！你講呢啲有咩居心呀！

從來冇一步登天架朋友！打仗呀而家，比啲耐性啦！

有時間發牢騷，不如幫手做下文宣啦

【召集】23/9 7點太子始創中心唱國歌

五大訴求 缺一不可 黑警死全家 必有天遣

想點

痴撚線 你班仆街睇曬先講嘢啦

呢幾日咁撚多標題撚，屌極都係咁

假扮標題黨，實際想帶風向，不知所謂

撚係標題黨 佢講緊係事實 內文都同標題相乎

香港人要真係認清 支持勇武抗爭嘅人係有好大光環 但話就話齊上齊落 去到判刑嗰刻就算幾多人黎聲援都係只得你自己 我地做到嘅只係盡力幫佢地減低壓力

或者好似篇文講 再簡單啲嘅方法 贏咗就得

唔撚睇呀，講撚咗好多次唔撚好做標題黨

仆街標題黨

收皮啦標題黨
就係試咗好多方法都唔得
所以咪大家一齊討論緊點行落去囉
你以為勇武不斷升級就可以迫到無良政府屈服咩
對家已經打緊國際傳媒牌啦
我地仲唔醒水
仲喺度圍住自己轉
要幫到手足一定要有民眾支持
行到幾丈遠叫其他人點跟呀

你想講咩係重要， 但係標題黨就係唔得